荃灣加藤屋終於開咗！！

不過都係唔夠我吉野家好食

合理，狗食唔慣人飯係正常

兩間都狗飯黎

港島幾時開呀

開咗啦喎 ching